你同ex嘅ig ac會點處理

自從同另一半一齊之後 我知佢真係好愛我
但我都知佢仲留住同ex嘅ig ac
其實見到都覺得個心那住那住
但屌你老母又冇人逼我睇 偏偏我就好似虐待自己咁
其實留住個ac係到係咪正常

試下同佢講你感受

但我又唔敢講 驚講左好似逼佢咁
同埋逼佢都冇用 佢要收埋始終都會收埋

起碼要比佢知道你會因為咁而唔開心
我諗愛你嘅自然會識做
可能未必係有心留低 男人有時對呢啲嘢唔太上心

我覺得唔unfollow反而係代表佢完全放低左個ex，清清白白不愛不恨。
unfollow嘅話代表一個人想忘記 但偏偏越想忘記，就越係會記起，唔理係愛係恨，總之就仲有嘢糾纏不清咁唔得大方
更何況你感覺到對方好愛你，咁仲洗乜驚，就比d信心佢同時比埋自己
利申：自己分手之後一直冇un我個ex，而我對佢真係冇曬feel 佢好快unfol左我，但日日都mon撚住我ig睇我story

你以為講完有用? 講完都可能喺冇用，佢可能唔會聽你講，仲會話 ''喺我嘅回憶，唔關你事''

我就喺人板

我就係覺得會咁 所以費事逼

個ig ac係佢自己開嘅 擺嘅全部都係佢地啲相 但佢部電話仲log in緊個ac